好仔唔當差

好仔唔當差 究竟係古人智慧
定係 世人誤解亞蛇呢

雨革後已經同警犬親戚割哂蓆
新年都唔撚拜年果隻

因為自古以黎中國都會利用警察做盡壞事

可能要搵記者訪問亞蛇先有答案